# steam

steam 平臺支持使用 steam link 串流遊戲，但是只能串流 steam 平臺的遊戲並且需要遊戲支持 故存在較大的侷限性

1. 在運行遊戲的機器上運行 steam 並且在設定中勾選 **啓用遠端暢玩** 即可

	![](assets/1.jpg)

1. 在路由中設定端口映射將 steam 串流端口暴露給外網

	* UDP: 27031, 27036
	* TCP: 27036, 27037

1. 使用 steam link 程式，輸入主機 ip 連接串流遊玩

